set deadline... 如果對家都係hea 9 你... 之後呢?

個個都話set deadline... 無錯, 可以俾壓力對家唔好拖...
但有無諗過如果對家都係拖, 噤你點...
升級勇武? 繼續和理非?

如果無諗埋下一步而去set deadline, 到最後對家都係拖9 你...
大家只會洩氣, 繼續攞200萬人去打飛機 ...繼續嘉年華

deadline 係for next action!

大家睇下兒登仔最愛既侵, 次次set deadline 撚人都會話明next action係乜...

仲有, 講多句...
識攻都要識守... 唔識攻既就俾識攻既人攻, 唔識守既就俾識守既人守
together~
化整為零之餘, 仲要可以化零為整...

講錯既大家隨便屌9 我...